倫敦帝國學院疫症研究中心：中國確診數字係現實嘅10%都唔夠，中國而家每日多5萬感染，每5日人數double

J-IDEA (Abdul Latif Jameel Institute for Disease and Emergency Analytics)係Imperial College London醫學院屬下嘅一個專門研究疫症部門。

10%畀多咗喎

估計已經過億

精準推算，要信ic

推

點都信數撚

英國研究VS支那公佈

英國研究

信邊樣好

中國數字

令我唔知笑定喊好嘅係Reddit有幾大班人仲喺度話「唔係好嚴重啫～同流感差唔多啫～死好少人啫～」

留名

個班5毛黎

真係咁勁既話
有藥都冇用

每日5萬吹大左喇

Reddit=左膠連登
成班人都同現實脫節

有一班係明顯五毛
有一班係真心膠，或者信WHO，我睇佢哋profile，有啲唔係親共

我就冇聽過流感要封關

14 億人既 5 萬其實唔多

up

人哋Imperial數理係全球頭幾名㗎
（我自己唔係讀流行病學，所以唔可以學術咁批判佢個model啱唔啱）

全國死清光

英帝國主義

係堅又唔區呀 天滅支那

北韓都有確疹喎........

支爆近了，你們應當買定花生

就算係唔岩，得十分一，都有五千，都多過中國公佈

過億好難....姐係每嚟香港十二位有一位中咗 香港唔似呢個擴散量

應該坐緊六七十萬數 或者貼住一二百萬

外國人都好L多豬

鬼佬係完全冇防疫意識

劣質人，少一半個世界同其他生物先可以生存

當街上面每一個人都帶曬口罩，人與人之間距離比較遠嘅時候，都仲會用呢個速度傳播？？

原來加多個0係未夠

有啲外國鬼佬真係唔覺得好大件事 可能唔知中國國情

終於有人講真話

佢哋唔會知咩事 然後youtuber仲喺度話大家唔好亂咁信流言 要信reputable organizations e.g. WHO

1. 一人感染一家其餘6口
2. 喺街市同帶菌者接觸15秒就中招

單單呢兩個case我會信研究中心先

英國社會科學研究≠英國科學研究

信日落帝國理工都唔信支那啦

屌如果支那逾億人感染，係香港無封關嘅情況下應該所有香港人都死哂

即係而家約三十多萬人受感染

如將真實開始有案例的日期提早一個月 數字是吻合的

你個名

之前唔係話5%咩

欺下暪上，真實確診數相信無人知

港大最近篇文都話
1月25日武漢約7.5萬人感染
話大約每6~7日1個double

如果依家佢全國真係30萬~40萬人感染
1日5萬人感染係正常推論

屌 原來補零都唔夠

我相信連黨自己都唔知真實數字
山高皇帝遠
災情嚴重既話唔好話烏紗不保
抄家都有可能

矛盾大對決

淨係掛住望條鬼妹對波

連埋你個名 直頭完美

強国大學研究 VS 日落帝國理工學院(大學都唔L係)研究

脷伸: 日落帝國理工工程撚

專業統計 同我計出嚟差唔多

19號都 4萬參加個唔知咩野
今日2月7 每日5差唔多啦

唔信倫敦帝國學院疫症研究中心
唔通信支那咩

除咗支那班作數篤數撚

最早發現確診始於12月頭

所以,累計model的起始日期不應該是1月20

可以assume係12月20

若以上述日期演算

與港大25/1有7.5萬人受感染吻合

與英國發布現今30-40萬人受感染吻合

一日5萬每5日一個double，殺晒全部香港人只需要大慨25至30日。。。

你諗下架仔都咁多個奶野...

笑人英國研究個啲不如睇下帝國學院係咩黎先 ok?

如果睇湖北人口6000萬應該有

要去到封城已經知大鑊，歷史上有幾可，要用呢種極端手法唯有係因為完全控制唔住

初初中共講12月開始發生，之後話12月頭，11月，10月尾，越嚟越早，根本就掌握唔到時間線

6000萬人口1%都60萬啦，計番全國你都咪話唔誇張

依家香港街頭仲有好多鬼佬鬼婆係唔戴罩.

希望13億蝗死晒

小便唔洗手添...

有 14億人
幾耐先 死晒

就算用中共個假數，都已經誇張過SARS好多。
唔好講真正數字。

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

吹大咗?
吹少咗就差唔多
大陸喎,好多封城喎,平時死幾多人都可以當冇事,自己諗下啦

英国研究
今次信唔信佢好

低等人種大清洗

英國研究應該可信小小

同埋都無咁多人手都驗

全中一遍.然後就係84%人無死,但功能就虧虧地,起碼出唔到精蟲

他的看法是大量輕症患者的表現是跟感冒一樣
所以根本不會有人去檢驗他們

唔燒到佢到度梗係唔覺我大件事, 人之常情
上幾年爆非洲伊波拉同寨卡都無乜香港人理

伊波拉之前都一直都被人調侃 距離疫苗差50個歐美人嘅性命
事不關己 己不勞心

打和啦 super!
加埋除二咪得囉

其實係好事, 如果唔係我地都拎唔到口罩

push

5millions of Wuhan fucks in escape

英國研究勁嘢，信一成都死。

不過今次我又信。

外國豬你以為少野

尋日飲酒見到個鬼佬都係咁講

事實外國人根本唔會知件事有幾嚴重，淨係指住我俾佢睇嘅數字話係fake、 rubbish

但係佢又識得戴口罩

明年今日鄰國得返一千萬人

哇... 呢個我有信心講肯定唔會係英國人

乘1000倍都得呀

就算唔係瞞
都根本無咁多資源去確診

英國研究起碼都有小小參考價值既

最終係咪會全世界染病
捱得過嘅先可以留低

其實個地球終需有一日要大清洗

直到有資源有能力移民去外星既一日

其實英國研究係成日研究埋啲無聊嘢或者阿媽係女人嘅嘢 唔代表佢地唔信得過

佢哋唔係亞洲緊係唔嚴重啦

咪撚咁幼稚啦，睇吓邊間學校先啦
成班垃圾應聲蟲

過億好難 識人大陸好多人都唔出街
匿埋咗係屋企十幾日

唔好咁認真啦，我諗大家都知道英國可信性點都高過鄰國嘅

大家都係苦中作樂姐

我信IC

大波

波型ok

的確係
一開始國家號召病人家居隔離 唔係專門搵空置建築隔離 結果差唔多十日之後先起個方倉集中營收留輕症病人同糞便都會傳染 之前所謂家居隔離嗰啲咪又係同屋企人一齊住 用同一個廁所 本身得一個患病搞到惹晒比全家 微博有一家三口 開頭得一個中 家居隔離之後三個中 阿媽病死 阿爸重症就死 淨係個輕度感染阿女

有冇出處？想分享

以前識佢，(佢唔會識我)，叻到 savant 水平，從來唔理人地點諗，有果句講果句，所以絕對信。

你又識？巴打乜學歷？

岩，但因為今次巳經超過所有 worst case planning scenario ，加埋早期反應柒左，封關衹係減慢疫情，免醫療系統崩潰。

一直都有，但專家一來唔得閒見咁多傳媒，二來學術界習慣審慎，有咩事 check 完又 check先出 paper，跟貼車要好多功夫。

WHO dllm

你問我答

而家話 10% 以下，咁比起一月中係多D資源去確診嘅。